{"id":63,"date":"2024-02-25T20:24:17","date_gmt":"2024-02-25T19:24:17","guid":{"rendered":"https:\/\/namiez-nas.synology.me\/wordpress\/?page_id=63"},"modified":"2024-03-12T22:20:53","modified_gmt":"2024-03-12T22:20:53","slug":"elerhetosegek","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/elerhetosegek\/","title":{"rendered":"El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek"},"content":{"rendered":"\n<p><em>Nagy-Hock Evelin logop\u00e9dus<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-nunito-font-family\"><strong>Keressenek bizalommal az al\u00e1bbi el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek egyik\u00e9n<\/strong>:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-nunito-font-family\"><strong>Email<\/strong>: <a href=\"mailto:paskallogopedia@gmail.com\">paskallogopedia@gmail.com<\/a>                 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-nunito-font-family\"><strong>Telefonsz\u00e1m<\/strong>: <a href=\"tel:+36207725879\">+36207725879<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-nunito-font-family\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-nunito-font-family\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--80);margin-right:0;margin-bottom:0;margin-left:0\"><strong>C\u00edm<\/strong>: 1149 Budapest, Bartl J\u00e1nos utca 2.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2694.303200240815!2d19.12308377671851!3d47.522959793749116!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x4741db91aef73457%3A0x3de005d5750d027!2sBudapest%2C%20Bartl%20J%C3%A1nos%20u.%202%2C%201141!5e0!3m2!1shu!2shu!4v1708888754930!5m2!1shu!2shu\" width=\"370\" height=\"400\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nagy-Hock Evelin logop\u00e9dus Keressenek bizalommal az al\u00e1bbi el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gek egyik\u00e9n: Email: paskallogopedia@gmail.com Telefonsz\u00e1m: +36207725879 C\u00edm: 1149 Budapest, Bartl J\u00e1nos utca 2.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/63"}],"collection":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=63"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/63\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":186,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/63\/revisions\/186"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=63"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}