{"id":74,"date":"2024-02-25T20:48:27","date_gmt":"2024-02-25T19:48:27","guid":{"rendered":"https:\/\/namiez-nas.synology.me\/wordpress\/?page_id=74"},"modified":"2024-02-27T21:43:24","modified_gmt":"2024-02-27T21:43:24","slug":"szolgaltatasok","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/szolgaltatasok\/","title":{"rendered":"Szolg\u00e1ltat\u00e1sok"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Artikul\u00e1ci\u00f3s ter\u00e1pia<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-111\" style=\"width:146px;height:146px\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280-300x300.jpg 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280-150x150.jpg 150w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280-768x768.jpg 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-2758835_1280.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>A hangok cser\u00e9je, kihagy\u00e1sa, helytelen ejt\u00e9se az egyik leggyakoribb jelens\u00e9g, amivel logop\u00e9dushoz fordulnak a sz\u00fcl\u0151k. Nagyj\u00e1b\u00f3l 5 \u00e9ves korra v\u00e1rhat\u00f3, hogy a gyermek besz\u00e9de letisztul, ezut\u00e1n m\u00e1r nem besz\u00e9lhet\u00fcnk \u00e9lettani p\u00f6szes\u00e9gr\u0151l.         <br>A ter\u00e1pia sor\u00e1n meger\u0151s\u00edtj\u00fck a besz\u00e9dszerveket, kialak\u00edtjuk a hangokat majd be\u00e9p\u00edtj\u00fck azokat a besz\u00e9dbe.  <\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Besz\u00e9dind\u00edt\u00e1s<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"953\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/read-7203279_1280-1024x953.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-114\" style=\"width:145px;height:135px\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/read-7203279_1280-1024x953.png 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/read-7203279_1280-300x279.png 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/read-7203279_1280-768x715.png 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/read-7203279_1280.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Minden sz\u00fcl\u0151 k\u00edv\u00e1ncsian v\u00e1rja gyermeke els\u0151 sz\u00f3kezdem\u00e9nyeit, szavait, mondatait. Azonban gyakran el\u0151fordul, hogy a besz\u00e9d nem, vagy k\u00e9sve indul be \u00e9s a gyermek sz\u00f3kincse nem \u00e9ri el az \u00e9letkori \u00e1tlagot. Nyelvi k\u00e9s\u00e9sr\u0151l besz\u00e9l\u00fcnk, ha a gyermek sz\u00f3kincse 2 \u00e9ves kor\u00e1ig nem \u00e9ri el az 50 sz\u00f3t. <br>A ter\u00e1pia sor\u00e1n j\u00e1t\u00e9kos form\u00e1ban (lehet\u0151s\u00e9g szerint a sz\u00fcl\u0151t is bevonva) a gyermek besz\u00e9dkedv\u00e9nek felkelt\u00e9se, spont\u00e1n besz\u00e9d beindul\u00e1sa, sz\u00f3kincs b\u0151v\u00edt\u00e9se \u00e9s nyelvi fejleszt\u00e9s a c\u00e9l.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Besz\u00e9d\u00e9rt\u00e9s, besz\u00e9d\u00e9szlel\u00e9s fejleszt\u00e9se<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"659\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/chat-309417_1280-1024x659.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-115\" style=\"aspect-ratio:1.5609756097560976;width:128px;height:auto\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/chat-309417_1280-1024x659.png 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/chat-309417_1280-300x193.png 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/chat-309417_1280-768x494.png 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/chat-309417_1280.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Sok esetben, b\u00e1r a gyermek hall\u00e1sa \u00e9p, m\u00e9gis probl\u00e9ma mer\u00fcl fel a hallott besz\u00e9d feldolgoz\u00e1sa k\u00f6zben. A sz\u00fcl\u0151k gyakran azt veszik \u00e9szre, hogy gyermek\u00fck nem \u00e9rti az instrukci\u00f3kat, gyakran visszak\u00e9rdez, f\u00e9lrehall. A besz\u00e9d\u00e9rt\u00e9s \u00e9s besz\u00e9d\u00e9szlel\u00e9s pedig nagyon fontos az \u00edr\u00e1s \u00e9s olvas\u00e1s elsaj\u00e1t\u00edt\u00e1s\u00e1hoz is.<br>A ter\u00e1pia sor\u00e1n c\u00e9lzott feladatokkal, gyakorlatokkal, j\u00e1t\u00e9kokkal fejlesztj\u00fck ezeket a ter\u00fcleteket.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Iskolafelk\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"450\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/alphabet-3704805_1280-1024x450.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-116\" style=\"width:156px;height:68px\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/alphabet-3704805_1280-1024x450.png 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/alphabet-3704805_1280-300x132.png 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/alphabet-3704805_1280-768x338.png 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/alphabet-3704805_1280.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Az iskol\u00e1ba k\u00e9sz\u00fcl\u0151 gyermekeknek \u00e9s sz\u00fcleiknek gyakran sok kih\u00edv\u00e1ssal kell szemben\u00e9zni\u00fck. Az iskolafelk\u00e9sz\u00edt\u0151 foglalkoz\u00e1sok c\u00e9lja, hogy azon k\u00e9szs\u00e9geket \u00e9s k\u00e9pess\u00e9geket fejlessz\u00fck, amelyek az iskol\u00e1ban elengedhetetlenek lesznek. Sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n diszlexia, diszgr\u00e1fia prevenci\u00f3s elemekkel is b\u0151v\u00edtem a ter\u00e1pi\u00e1t. <\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Diagnosztika<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1006\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/magnifying-glass-189254_1280-1024x1006.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-117\" style=\"width:109px;height:107px\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/magnifying-glass-189254_1280-1024x1006.png 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/magnifying-glass-189254_1280-300x295.png 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/magnifying-glass-189254_1280-768x755.png 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/magnifying-glass-189254_1280.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Minden ter\u00e1pi\u00e1s folyamatot megel\u0151z egy \u00e1tfog\u00f3 felm\u00e9r\u00e9s. Sok esetben m\u00e1r a sz\u00fcl\u0151k sejtik, milyen jelleg\u0171 fejleszt\u00e9sre, ter\u00e1pi\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9ge gyermek\u00fcknek. <\/p>\n\n\n\n<p>Lehet\u0151s\u00e9g van komplex nyelvi felm\u00e9r\u00e9sre, ilyenkor a gyermek \u00e9letkori szinjt\u00e9nek megfelel\u0151en, minden ter\u00fcletre kiterjed\u0151 vizsg\u00e1latot v\u00e9gzek. Emellett c\u00e9lzott felm\u00e9r\u00e9sek is el\u00e9rhet\u0151ek mint p\u00e9ld\u00e1ul <strong>artikul\u00e1ci\u00f3s <\/strong>vizsg\u00e1lat, <strong>nyelvi k\u00e9s\u00e9s <\/strong>vizsg\u00e1lata, <strong>iskolak\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi<\/strong> felm\u00e9r\u00e9s, <strong>besz\u00e9d\u00e9rt\u00e9s \u00e9s besz\u00e9d\u00e9szlel\u00e9s<\/strong>, valamint egy\u00e9b besz\u00e9d, nyelvi ter\u00fcletek felm\u00e9r\u00e9se.<br><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Tan\u00e1csad\u00e1s<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"758\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-1300136_1280-1024x758.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-118\" style=\"width:142px;height:105px\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-1300136_1280-1024x758.png 1024w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-1300136_1280-300x222.png 300w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-1300136_1280-768x568.png 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/boy-1300136_1280.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p style=\"margin-top:0;margin-bottom:0\"><br>Bizonyos esetekben a ter\u00e1pia megkezd\u00e9se nem indokolt, vagy m\u00e9g nem lehets\u00e9ges. Ilyenkor lehet\u0151s\u00e9g van p\u00e1r alkalmas tan\u00e1csad\u00e1sra, ahol a sz\u00fcl\u0151ket instrukci\u00f3kkal, otthon elv\u00e9gezhet\u0151 feladatokkal l\u00e1tom el, majd k\u00f6z\u00f6sen k\u00f6vetj\u00fck a fejl\u0151d\u00e9st \u00e9s ennek megfelel\u0151en alak\u00edtjuk a feladatokat.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Artikul\u00e1ci\u00f3s ter\u00e1pia A hangok cser\u00e9je, kihagy\u00e1sa, helytelen ejt\u00e9se az egyik leggyakoribb jelens\u00e9g, amivel logop\u00e9dushoz fordulnak a sz\u00fcl\u0151k. Nagyj\u00e1b\u00f3l 5 \u00e9ves korra v\u00e1rhat\u00f3, hogy a gyermek besz\u00e9de letisztul, ezut\u00e1n m\u00e1r nem besz\u00e9lhet\u00fcnk \u00e9lettani p\u00f6szes\u00e9gr\u0151l. A ter\u00e1pia sor\u00e1n meger\u0151s\u00edtj\u00fck a besz\u00e9dszerveket, kialak\u00edtjuk a hangokat majd be\u00e9p\u00edtj\u00fck azokat a besz\u00e9dbe. Besz\u00e9dind\u00edt\u00e1s Minden sz\u00fcl\u0151 k\u00edv\u00e1ncsian v\u00e1rja gyermeke els\u0151 sz\u00f3kezdem\u00e9nyeit, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74"}],"collection":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":119,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions\/119"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}