{"id":12,"date":"2024-02-24T12:50:42","date_gmt":"2024-02-24T11:50:42","guid":{"rendered":"http:\/\/192.168.88.67\/wordpress\/?page_id=2"},"modified":"2024-03-07T16:54:19","modified_gmt":"2024-03-07T16:54:19","slug":"ez-egy-minta-oldal","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/","title":{"rendered":"Kedves Sz\u00fcl\u0151k!"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-2 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p>Nagy-Hock Evelin vagyok, logop\u00e9dus-pszichopedag\u00f3gus.<\/p>\n\n\n\n<p>Sok szeretettel k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6m \u00d6n\u00f6ket az oldalamon, rem\u00e9lem hamarosan szem\u00e9lyesen is tal\u00e1lkozunk!<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">2018-ban v\u00e9geztem az ELTE Gy\u00f3gypedag\u00f3giai Kar\u00e1n, mint logop\u00e9dia, pszichopedag\u00f3gia szakos gy\u00f3gypedag\u00f3gus. Ezut\u00e1n \u00e9vekig dolgoztam Budapesten logop\u00e9dusk\u00e9nt \u00f3vod\u00e1kban, iskol\u00e1kban \u00e9s b\u00f6lcs\u0151d\u00e9kben. Sok tapasztalatot szereztem a 2-15 \u00e9ves koroszt\u00e1llyal,  valamint sz\u00e1mos diagnosztikai \u00e9s ter\u00e1pi\u00e1s m\u00f3dszertanban m\u00e9ly\u00fcltem el. <br>Fontosnak tartom, hogy a gyermekek j\u00e1t\u00e9kosan, pozit\u00edv k\u00f6rnyezetben, er\u0151ss\u00e9geikre \u00e9p\u00edtett fejleszt\u00e9sben vegyenek r\u00e9szt.<br>Szeretettel v\u00e1rom \u00d6n\u00f6ket a XIV. ker\u00fcletben, Zugl\u00f3ban, kertv\u00e1rosi k\u00f6rnyezetben.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.34%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-768x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-175\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-768x1024.jpeg 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-225x300.jpeg 225w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-1152x1536.jpeg 1152w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-1536x2048.jpeg 1536w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5987-scaled.jpeg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.34%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-176\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-768x1024.jpg 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-225x300.jpg 225w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5984-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-177\" srcset=\"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-768x1024.jpg 768w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-225x300.jpg 225w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/IMG_5983-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nagy-Hock Evelin vagyok, logop\u00e9dus-pszichopedag\u00f3gus. Sok szeretettel k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6m \u00d6n\u00f6ket az oldalamon, rem\u00e9lem hamarosan szem\u00e9lyesen is tal\u00e1lkozunk! 2018-ban v\u00e9geztem az ELTE Gy\u00f3gypedag\u00f3giai Kar\u00e1n, mint logop\u00e9dia, pszichopedag\u00f3gia szakos gy\u00f3gypedag\u00f3gus. Ezut\u00e1n \u00e9vekig dolgoztam Budapesten logop\u00e9dusk\u00e9nt \u00f3vod\u00e1kban, iskol\u00e1kban \u00e9s b\u00f6lcs\u0151d\u00e9kben. Sok tapasztalatot szereztem a 2-15 \u00e9ves koroszt\u00e1llyal, valamint sz\u00e1mos diagnosztikai \u00e9s ter\u00e1pi\u00e1s m\u00f3dszertanban m\u00e9ly\u00fcltem el. Fontosnak tartom, hogy a gyermekek [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":178,"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/178"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/paskal-logopdia.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}